
                      Película bastante buena pero me parece una falta de interés por el director no informarse de que los san fermines no se hacen en Sevilla sino en Pamplona. Encima de que en una escena aparecen los corredores huyendo de los toros y los protagonistas se meten con la moto por el medio... Cuando de normal en los encierros de toros están las maderas para que justamente eso no pase y no se cruzen los vehículos. Por lo demás, película bastante entretenida. 